[唔係中國肺炎］有冇人懷疑過自己個肺有毛病？

首先，我排除咗係今次個肺炎，因為都有咗兩三個月，同埋冇咳冇燒，亦好精神，總之好多跡象唔係宜家嗰種肺炎

我只係呼吸時唔夠深，係順嘅，冇怪聲，但就唔夠深，好似有少少嘢壓住唔准個肺呼吸到最盡咁，做運動亦冇話做兩做好辛苦抖唔到氣，只係做cardio冇咁長氣

曾經思考過幾個原因，唔知邊個可能性大：

1. 焦慮症引起呼吸短，我上網查，話好似有嘢壓住呼吸咁

2. 因為香港空氣污染搞成咁，吸得太多污染物，個肺功能下降，照計全香港人都受緊，我住嗰度又唔特別多車，我又唔係成日企街食汽車廢氣，呢個可能性較低掛

3. 曾經鋸嘢吸咗啲塵埃，但我唔係做工程，只係自己私人手動咁鋸過嘢，唔算大量接觸，又識濕水先鋸，好耐以前鋸係唔識嘅，但冇用電鋸

4. 屋企間房個窗對住天井位，又住得高，唔知係咪煙通效應，咁多年吸咗由下面向上吹嘅灰塵或污染物

唔通要無端端走去照肺？

同你一撚樣
唔知係咪心理作用
近排抖氣都要大力啲
個人又唔知係咪濕得濟頭重重無乜力咁

搭單問 無發燒去門診有無得驗？

驗武肺定只係照？

一樣，好似唔夠氣咁，但照過xray個肺清㗎喎

驗肺炎 留口水隻

有可能係個胃 有胃酸倒流 同胃氣頂住

呢味嘢照計絕大部份人中咗招一個星期內必有感受到唔妥，所以你真係有事先去驗好啲

細個試過爆肺（學名:氣胸），都係吸氣吸唔到盡同陰陰地痛，睇家庭醫生就叫我照x ray ,之後入院

嘩你提一提呢個都幾大可能，我經常性個胃有氣聲，消化不良

樓主好返未 仲有冇頂住 係咪個胃有事

我發覺唔係個胃，係呢排戴口罩搞到呼吸唔順，只要戴嘅時間短咗已經順返好多，經過少人嘅地方我索性除低，最好係唔好戴N95，太難呼吸